（自殺特擊隊？！）黑警又靠嚇笑死

呢個係無聊post
單純想笑下黑警

警察公共關係科總警司謝振中昨日在例行記者會表示，收到有關10月1日的情報，今天將會非常危險，示威者行動在深度及廣度有升級趨勢，與恐怖主義行為愈行愈近，估計示威者的行動包括殺警、假扮警員殺人後嫁禍、在商場放火、向港鐵站扔汽油彈及縱火，甚至招募有自殺傾向的人執行上述計劃。他展示一幅「招募死士」圖片，內容說要招募尋找有自殺傾向的人當死士，會提供2000萬元「撫恤金」。

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應負全責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

哈哈